搵人夾nordvpn -2

163-166$ 3年plan 差兩個

-1

PUSH

夾你老母閪

仲有冇？

nordvpn 限連6部機，搵5個人夾，即係一人只可連一部機，咁屋企部腦咪真空？定屋企會用返自己真人 FB

有啲人又有 iPad 係咪又真空？

要連 VPN 就全部機都連住 VPN
萬一其中一部無連 VPN 嘅機唔小心 login 咗本身用嚟匿名嘅 ac 咁你就玩撚完

自己買都係 $4.3 一個月，HKD196/三年，唔使同人分享 account 喎⋯⋯

(有圖) NordVPN HKD4.3/月 ($0.71/機) 攻略

搵唔識嘅人夾 VPN.... 小心出事
你唔知另一條友攞嚟做咩
然後又會 trace 落去你度

我剩係想用嚟睇美國Netflix 唔知Nord Vpn 得唔得？

想問下nord vpn係一個月一個月咁收釣定一次收晒3件嘅錢？

可以揀，但一次過俾三年平啲。

係可以...轉唔同IP,可以睇唔同區頻道

溫馨提示
用緊 NordVPN 怕自己 AC 被流出咁點算好？

- 開新 email (推薦 protonmail or tutanota)
- 向 NordVPN 客服要求轉用新 email
- 密碼要 15 位以上 (要有大細楷同數字連符號)
- 新 email 避免用作註冊其他網站或服務